國安法之下，公職人員在97年之前累積的退休金應該一筆勾銷

97年之前累積的退休金（年資），應該視為外國勢力提供的金錢利益。

特別係林鄭月娥，以及警察。法官都係。應該取消他們97年之前累積的退休金，以免他們被外國勢力收買。

回歸前的公務員享受長俸，呢d係英國收買人心的措施。現在應該立即停止支付，並且追討97年至今已經發放的長俸，並且要調查，這些港英時期的公務員，在回歸之後有否出賣祖國利益。

公職人員有咩理由收受港英殖民地政府的利益？好有利益衝突嫌疑，不利國家安全，同收受國外勢力資助冇分別。

------
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

同意
鬥紅係出路

港英殖民地政府=英國=外國勢力
港英時期的退休金=外國勢力的黑金

輕輕一推 必有迴響

推

點解警察要俾錢佢
為黨為國，應該同解放軍一樣人工就可以

官員話屌你咩，又凍資產又凍退休金

國家安全當然比退休金重要。